大家覺得中國仲有幾多年命？

3年內
至少3年後
ff：我覺得3年內中國經濟必爆然後一連串抗爭會出現

閪極都有九年,十年,就算2020係支那經濟大限崩盤都好,都唔會一下子玩完,佢會印銀紙,會封鎖消息甚至全面鎖國,你睇晚清閪到咁都挨咗好耐

蘇聯倒台前都玩多左六年

中國點會無命,中共無命咋ma到時一係革命黨上台,一係軍閥割據

立刻

長命過在座各位

中國永遠都唔會滅,袛係會改朝換代

係，國家冇事嘅，係個朝代會換。

想佢即刻無命

鎖國可能可以吊下命

中國就仲有排, 中共呢廿年點都有

名存實亡姐

點滅？你去滅？我真係諗唔到可以點滅